[高質1q題]咩豬最受歡迎？

上次果題冇人估中既關係
今次有人5頁內估中我吞石油氣+答中果條友既精
不過都應冇人估中

傻豬豬

BB豬

你條女隻豬

樓豬

寶珠

小豬
利申我唔覺得佢受歡迎

羅志祥（小豬）與楊丞琳5日在「hito流行音樂獎」拿下最受歡迎男、女歌手，2人各抱回3獎；周杰倫（周董）領「最受歡迎全球 ...

晴天霹靂豬

我唔想俾樓豬食我d精

錯啦

攪珠

負皮左先

珍寶豬

處女

你個名

港豬

三隻白白

唉豬

爛牛

未有人估中

樓豬

比人屌到化灰

Btw負皮先

爛豬

pnd 因為轉珠最多人玩